[Switch] POKEMON QUEST (4) 刷技地獄

此款名為《Pokemon Quest》的新作，即日起已經可以在 Switch 上免費遊玩，而在不久的將來將會在 Android 以及 iOS 兩大手機平台上架，是一款 Free-to-start 的免費課金制遊戲。

Trailer:

Q&A:

Q: 要石進化果d寵點進化？
A: 夠lv就會進 ,伊貝暫時知道係
裝攻石 火伊
裝防石 水伊
同時裝 雷伊

Q: 啱啱開始煮咩返嚟先？
A: 兩個字 - 大岩蛇

Q: 一路係咁煮嘢叫寵返嚟？
A: 可以儲夠料先煮煲靚嘅 咩叫靚？ 下面食譜special果d

Q: 遲d有冇得過save落電話
A: 暫時官方係話冇

Q: switch點del save重玩？
A:

Q: 會唔會好快比官方放置play?
A: 已經商品化咗

reddit 討論區

進化所需LV / 151精靈list

Top 10 pokemon

食高lv同低lv好似無分別

食譜基本版

詳細版:

(未必100%出你想要果隻)

超夢得4心配健美夠唔夠頂？
團團石邊關大機率出

無課終於出龍星群 20%龍屬照殺

d特殊石都係隨機咁出

刷左成日鐵腕都無隻岩用

自從可以auto 12-8之後
我積咗300隻寵未清

刷到健美 3 cdr -cd 怪力
係咪三團團？
有多團團石就賣得？

你都開左好多位 我得20個

我打到12-1 已經有三粒
係咪有多可以賣

最好就留6粒，唔知會唔會你遲d轉打法用雙健美

同係咪放d 石係用hp 自動回升好？

d 心位唔夠靚都用住先
三團團唔係應該會有三個狀態嫁咩？

卡斯係咪要進化左先有精神強念

課金每日190卷
D位任開ga wo

無SWITCH, 仲等緊手機版

我覺得心位已經夠用，你再多心位，回唔切血，後面d關都係無用
當你有8000血，夢夢一下破壞死光打幾千，你低攻d都回唔切血

係，要係油雞立度洗刷，再進就又多幾招，個pool又會大左

ok 有隻98lv bingo 唔太靚都用住先

咁應該放d 乜好
有健美即刻好打好多

我用緊3團團 3心6攻健美怪力
推滿雙爆
100lv一下普攻打12k（雙健美）
再配6%攻擊回血
不死身咁，得2個可能打得死我
1.auto唔生性唔開技
2.夢夢出破壞死光食中全餐

試下先

開爆寵位同石位係必要

超夢單技健美但得4心位夠唔夠？

MAX幾多位?

300

寵位唔洗300掛

點解唔洗
4個煲同時煲
一日都煲到around40隻以上

即啪

返工枱底清體
放工又無動力食寵
積埋一個禮拜就爆

積埋積埋一次過射晒出去?

我屌

救命啊我download左玩唔到

一打完名就話 此名字不能使用/ That name cannot be used,

我轉user/restart/redownload/轉語言都唔得

有冇人同我一樣

限字數
你係咪個名太長/用左d系統敏感字?

唔係啊 我由1個字至16個字都試過，
咩名都試過，日文英文數字符號

用純英文6個字內都唔得?
你係咪用左全角?

都唔得啊 純英文全/半角都試過

卡係開驚名到

我都係係公司枱底清體

你del咗個save未

Del左啦 game都試del埋

每日煮神獸 auto36500 清體
更新未好撚悶

枱面清體

要auto埋夢夢係咪要雙buff?
而家單健身打夢夢要手動

雖然唔知關唔關事 你部機本身用緊咩語言

單健美都得 但係我就光合縮殼..
你堆怪90lv未啊？ 放8-9粒900以上血攻石硬食3下死光都得

100 100 90
2隻打手都係得3心
2隻都得~3200血
食一炮睇下近定遠
遠既中一支都可以唔死
近既硬食2-3下死硬

P石疊夠100%crit +100% crit dmg未？auto夢夢睇爆發
最好堆下異常抗性唔好比人冰住
我海星7700攻 雙100 5%吸血 60%抗性好穩陣了

雙100%左
但得6000幾攻

試過同佢鬥快
如果出技果陣招野撞左牆少左下就會仆街

咁你可以試下強念超夢夢+健美超夢夢增加爆發

想無腦auto就雙健美
我試過雙打手 1水炮 1藤 加健美
又試過雙健美 1藤
2個auto既時間唔係差太遠，但穩好多

好耐冇出過團團石
仲係得4粒

好難引喇叭芽

btw雙健美可以疊,咁連開2次健美其實有冇用

咩buff都可以疊3次

即係我可以單隻開3次就超硬?

健美無縮殼加咁多防 但係都好硬

咁其實用團團*2+連連係咪仲好？

我用緊 English/繁體中文 個個，
部機前日先買

你試下就咁用英文

晏啲返去試下
唔該巴打

完全理解唔到

用奇異種子啦
唔難引
基本用草系最高級就好大機會中

如果 雙健美+水炮呢?

近戰 不了

同問

2隻健美
A: 團團*2+連連
B: 團團*3

有無得諗?

雙同三有咩分別

1個+25%
2個+50%
3個+75%

團團*2+連連 = 2個50%健美
團團83 = 1個75%健美

可以疊3個
即係50%+50%+75%
有175%

唔75+75+50?

團團*2+連連 = 2個50%健美
團團*3 = 1個75%健美

團團X3 = 75%, 無第4個位放連連石
應該係咁?

原來有個bingo叫普攻-50%
健美用岩晒

普攻cdr?

四大藍係咪加是但一大紅黃黑都係出藍色special配方

健美配咩bingo好?

一般攻擊冷卻時間-50%

建議template加返呢條link

試完4大藍1大黑出背背龍,得左

點解99lv 都開唔到8格

無吹水 咁9格個d 係點

自膠原來個格開左

我都理解唔到

見到毒抗同擊飛呢D洗唔甩嘅bingo 基本上已經犬決左

中左隻好靚既雷鳥
但洗極都冇落雷
煮多堆三鳥出黎食先

要3個靚BINGO仲要啱技真係唔易

1.CD-5%
2.15 ATK
3.20 ATK

6攻3心 色違 單技

唔會放棄佢

暫時得2隻色違,卡斯同鐵腕

中左

同我隻瞪眼鳥有得揮

得一個煲都唔知刷高LV寵升LV好定開新寵好

變左ROY SIR

圖鑑爆左機先儲

神獸應該煲20定煲3？

而家升緊怪力,太低LV好易死

超夢夢洗左廿幾三十次都冇健美,好彩食自己仲係100%

我乜撚都無
無課

落雷係咪姐係就咁叫 thunder

我有隻怪力
格鬥CDR-5%-10%-10%
5心4攻

1煲真係farm到999素材都煲唔出靚bingo
連祭品都食唔起

屎忽痕練左隻吹捧
真係可以直接秒左36500隻夢夢

好辛苦咁刷到3個背殼 係咪應該用鐵煲 煮神獸??

個BOX得12隻寵,基本上唔使開BOX

係,升LV用金煲煮同屬

煮啦 當做任務拎券

背殼 加 全部彩虹??
見上網有人教 背殼 加 細材料 是咪會中伏

總之加彩虹/大料

想問 抽到九攻比華拉係咪掉得 冇血感覺好危...

冇血點打

煲左個金煲神獸
希望唔好後悔
成9回

彩+貝+3細咪算..

開隻火鳥畀你

加三細都得？

得, 中超夢機率下降咁解

點開多個幾煲嫁!?

課金

其實3神鳥係咪冇用?

單技果啲係咪可以食？

我果隻係爛泥

單技先好用

雙技先係垃圾

金煲神獸黎左隻爛bingo 單技超夢夢
應該拎佢玩健美 ?

怪力用健美雙插團團加招攻擊技，如果手動咁玩其實有無睇頭

依隻game手動有bug,唔岩手動玩
手動成日明明冇cd撳極都唔出
又冇中狀態好似bug左咁

無圖無計傾

爛寵都要圖 ?

why not?
中左超夢夢都happy la

拎黎食算
畀隻2lv既超夢夢食可以升到68lv

爛個隻超夢夢幾LV?

82

試左幾隻進曬化 轉左幾次都係廢技 又要刷過

刷技地獄
過多幾日就到我開始玩 by 手機

電話定左幾時有未?

霸王花識秒人
3000幾血有健身一下吸死

毒煲尼多王尼美后d退化用good定very good定special出

當初我都係靠霸王花秒鯉魚龍果關

我係被人秒果個

洗到個9個拳既精神強念 用唔用得過

邊隻有？

尼多后

隨便掂一下都死

係

咩tier嘅煲出 有冇配方
我想洗隻靚bingo長揸

白焗菜 (普通)
22%

5細灰？

An/iOS版Pre-Reg開始

應該6月28號出

it's fucking great!

pre-reg有咩獎?

屌 switch更新先啦 我打左10幾日36500啦

休閒game, 無人叫你打得咁快ga嘛

先出左一個月就要UPDATE GEN2?
咁隻GAME應該好快玩完

(無人玩ge line熊大王國, 出左3個幾月, 只係微調數字, 無update過 )

唔好課金啊 一個煲打一世夠慢

出新關4萬-8萬都得呱 依家你煮4個煲->auto 36500->收割 loop足一晚就真係玩猿了

有冇巴打知幾時有手機版 睇完啲片覺得好撚正

無利基亞呀 走啦

如果出利gay亞一定好正

到時無人識你呀
個個都會叫洛奇亞

課4個煲, 邊個夠你玩

咁你不如叫D人, 日日只係daily login拎隻free pokemon算啦
日日開心望幾秒, 熄game

好彩POKEMON QUEST唔洗刷首抽
見過有fd一有新game就刷首抽
刷得返玩兩玩又棄左, 再刷下一隻game首抽

GEN2只識利基亞, 因為套劇場版
其他無睇過

洛奇亞 即刻冇晒霸氣

改名做 利得洛奇亞啦

d弱智電腦真係好鐘意黐埋牆先開水炮搞到冇左2下

手動改名
NOKIA 3310

Pokémon Quest by The Pokemon Company

6月28日

wow咗sor

0秒

尼多蘭尼多利用4細藍仲fit 兩隻都引到

Expected 28 Jun 2018

咁我要加少少速ko手上隻kairosoft賽馬養成game了

12-9 我打唔過三神鳥

奇異花 怪力 飛剌海馬

有無咩方法ko 到

3神鳥係前菜黎
夾硬過到都冇用

精神強念應該插咩石？ 展展連？

打12-4 雷鳥岀左貝

登記咗手機版入嚟留名

夢夢大技食完一炮回唔切血都係會死

火鳥最勁果招係咪大字燒

速速連?

強念比我感覺唔係好勁咁

有5粒團團

超夢夢究竟識幾多招技 刷咗6次 次次都唔同技 都未有健美

我刷左>10次
暫時都未見
不停loop果幾招

兩粒心健美超夢夢有無用

展連連/連連cd

岀左隻化石飛龍 勁唔勁嫁

發夢夢見手機版出左, 但無料煲野

Starmie water type moves +30 wait -15 係咪已經係最好？

發覺啲pkm既bingo 同正傳入面既特性有小小關係,
小海獅特性肥脂肪, bingo 成日都出火/冰傷害減少,
皮皮/波波 bingo 成日出大小變化
之餘此類

麻麻地
用返大岩蛇啦
經濟實惠

精念可以插展展咩

大家12-9既best time係幾多?

健美超夢夢用邊隻好
一隻6心3攻
一隻3心5攻1全
2隻都普攻加速50%

1:31

煮多隻70%

一路煮緊
放健美黎講4心會唔會唔夠血?

4細藍再加咩？

push

想整隻-50 健美超夢夢 整咗十幾隻都未有

45% water move attack

有無人同我一樣用緊10.3.3，無得Pre-order

pre-order有咩優惠 ?

無
正式上架果陣會彈出黎
如果連左wiki會幫你下載

咁咪升ios囉

Switch冇得過資料去電話

唔係預左 ?

輕鬆重玩
先刷堅硬大岩蛇
打到後小小換健美鐵腕

部switch又可以收工等11月

我睇reddit嗰表好似最多得30?

7月太鼓

30+15%

升左舊電更加快打柴，升黎拓呀

咁咪果日先down

冇心機再黎過了

咁咪唔好升囉

無得用電話玩之嘛

iOS 11打後先有事前功能

iOS 9.0打後已經玩得

咁咪繼續打switch lo
有更新都快過手機

感謝Chok囝，到28號個陣再mon post睇下幾時有得正式dl啦

而家先打到12.2，唔知電話出果陣可以爆機未

電話出終於可以享受4個煲

FF: 希望有免費拎第2煲ge方法 (而同時課金可以有5個煲)

原來雷雀用打雷都幾好用

你地覺得怪力幾多格心好?

5-6格
不過4格都可以照用住先
反正有超夢夢就會換走

又黎金煲神獸
刺激好玩

開隻9攻急凍鳥比佢

雙水砲真係好on9

想玩3鳥
極光幕用唔用得過

當你係咁射落牆度仲on9

插過連連石會後悔，第2炮多數打空氣

但係我插左連連先殺得切夢夢

我覺得後座力太大姐，利申未打到去12.9

我兩隻都係紫橙黃
撞牆真係幾鳩下 手動會用彈開

我都係2隻紫橙黃

但係我隻奇異花4攻4心1 multi, 輸出有d尷尬

條鯉角龍on9架 一炮埋左得隻健美大力蛙

鯉魚王呀？
鯉魚王勁過鯉魚龍

係鯉魚王啊

第十關條 鯉魚龍

再上d既鯉魚王會更恐怖

貝殼x5 同 貝x4+1大 有咩分別

煲開1貝
5貝同4貝咪又係果5隻

下一貝+d 乜？？

佢咁寫ga?
有無其他人ga 睇法

6月27? us time?

咩加d咩？
1貝都出超夢夢 夢夢 三神鳥

機率問題
可能愈高cost ge材料就愈易出超夢夢
(如果你信台仔個spreadsheet)

我明喇
我煲開2種
1.4色大+貝
2.彩+貝+3色細
2果個短1回合，但感覺上1易d出超夢夢

有健美腕力同落石大岩蛇
第三隻玩咩好

隻腕力bingo係俾人打飛開短啲距離
fight技加攻20%
fight cdr 20%
係咪唔應該進

switch版快d update啦

算吧啦
金銀d寵實未整好
加新關又奇怪

可能睇手機版營收
有錢就整落去
無乜錢就hea do

會唔會好似之前隻鯉魚王game咁，一開始幾有新意，後尾剩係重覆刷勁悶

睇返3ds 隻免費pkm 都一直有更新既

用用最cheap 個鍋 煮d 神獸咪好低lv

cheap鍋用黎刷技，刷完用金煲升lv

超夢夢食自己食到24%都洗唔到健美

超夢夢好多技能的
成11個move
得2-3個你地會洗

要洗健美, 就好似每次都10%機率咁
次次都係獨立10%機率計算

仲要d勁ge技能可能機率更低

用金煲煮隻高lv再食？

無咁多彩貝玩金煲神獸
煲完仲要洗技

玩到隊野28000
都係得4粒團團
恆恆已經賣左唔記得幾粒

有咩慘得過用到100lv先見到原來招bingo錯屬

我隻椰樹獸頭2個BINGO唔岩都照用算

壞SAVE

其實switch個SAVE係跟機/ 有得上傳到server backup?
唔知手機又有無得BACKUP save 呢

洗過隻啦 試過直出健美

Apple應該有

WTF
4色大+貝=小火龍GA
4色大=彩色唔係單色?

我出左隻小火龍

4種唔同色既大+貝

仲要係4LV 小火龍

雙健美 雙團團 連連石 會唔會疊加？

會
但聽講最多3下
即係最好
3團團+2團團&連連

紅黃藍黑 or 彩色

大紅大黃大藍大黑+貝
或者
貝+彩+紅+黃+藍

已經冇人傾隻game
btw開左電話版之後應該開係咩台
有冇人知道左出電話版今日已經冇拎switch出街 ?

上個禮拜開始已經無拎部機返工

唔想係電話玩 繼續係switch

慘
我覺得呢種玩法係手機game黎講都會受歡迎既，
手機版月尾先出，開始收得再整新野,
我諗都差唔多一個月先有大更新，
同埋希望到時招式/數值上都會調整下，
某啲屬性真係無招見得人，
例如噴射火焰，我試過插2粒展展，
條火都仲係又短又幼 攻又唔係高

係 水炮太屈機 又多又識自動追蹤
但火系

火都有火炎漩渦

火：大字燒
水：水炮
木：藤
電：打雷
超：強念
格：健美
普：百萬
惡：吹捧
鬼：影球
龍：流星
毒：？好似真係冇
冰：？好似真係冇
唔知仲有冇漏

岩系落石都叫ok
地系：地震，不過儲太耐又要近身，比人打飛左就空炮
泥彈相比下反而仲好
毒系：毒彈，同泥彈一樣都可以上狀態
本身正傳毒系招定位都係玩狀態控場，
但呢隻game暫時玩法都係好單一，
儲buff寵加打手(勁既得幾招選擇太少)，
直推主線，換石，auto 12-9, 儲神獸，根住就真係完哂
黎緊試下升隻100lv玩麻/冰/睡，
1上狀態控場+buff+打手，
睇下有無得玩

12-8 大部分都可以auto

個bingo 好唔好？

聽講好野黎
健美就要配 普攻CD-50%

團團石多到賣

打咩刷?

12 -349

8先岩

而家變左儲圖鑑

其實火系大字燒都唔係咁差啫

對近攻既敵人佢地根本埋唔到身

我少到玩唔到雙健美

pokemon係集郵game

第一次煮神獸，好緊張

又整左煲金煲神獸
上2次都出超夢夢
希望今次都係,冇超夢夢都整隻夢夢

出貝殼輸左con機是否太傻

火系地底泥就不如算啦 無招技好用
冰就應該係極光幕 普通系就亂抓 虫系吐絲都幾好

垃圾雙技火鳥

30票回體打8場36500至少10貝啦

仲可以刷下石板

未夠打上去，而家打緊12.5

幾多先,1個就由佢啦

1個，btw已con,想早d出超夢夢

唔緊要啦
下星期都轉玩電話版
而家switch版咪當早d體驗下神獸

第一煲出垃圾雙技火鳥，等緊煮下一隻

用咩煮?
聽講4彩+1貝高機率超夢夢

1貝4彩

搵到個receipt app
都係個句, 只作參考

IV: A random number that gets added to the stat. IV ranges vary as follows:

0 for the 3 Pokemon you receive during the tutorial (starter, Pidgey, Rattata) and all DLC Pokemon.
0-10 for Pokemon attracted by the regular pot, and daily visitors.
0-50 for Pokemon attracted by the Bronze pot.
0-100 for Pokemon attracted by the Silver or Gold pot.

即係追求完美要最少用銀煲, 之後靚BINGO, 再洗技

Pot bonus: Pokemon will have additional bonuses depending on what pot they were attracted to. Bronze gives +50 to both stats, Silver gives +150 to both stats, and Gold gives +300 to both stats. Pokemon attracted by the regular pot, and Pokemon not received by cooking (starter, DLC, visitor), will receive no bonus.

到時電話版識做
唔怪得用最廢煲煲出黎iv值咁低

重點係金煲一定+300能力, 銀煲+150
之後IV就係 0~100 vs 0~50 呢個隨綠

⼃⼁
值得升嗎

咁都差好撚遠下
成3-400能力差

要用金煲煲出黎先勁
依隻留黎刷技

未有靚技超夢夢個D就用廢煲煲下先
打到後期大家都係AUTO刷彩貝再用金煲GA啦

電話課金就有2倍掉落同4煲
Switch而家煲課要好耐先煲到一次金

4彩1貝 3次都係超夢

點睇IV!?

無課第一日玩起都未有隻係bingo九宮格同技能都完美嘅寵

入面有算式同埋example, 仲有埋excel睇absolute base (如果你信)

自己計返出黎

IV= Stat - Absolute base - Level - Pot bonus

IV爭個0~100 唔洗咁在意呀嘛
最重要係,

1.金煲 +300
2.靚BINGO
3.洗到技

(強迫症/完美主義者先好咁玩, or爆晒機d料唔知做乜好
就刷隻完美超夢夢/ 水炮pkm 出來)

洗咗幾隻水角 洗到無曬成功率未撚見過水炮

你洗邊隻, 洗左幾隻?
本身水炮都唔易洗

唔該曬

有水炮嘅角水母海星星墨魚囉

努力啦

希望手機版我玩個陣易D中

金煲基本能力加300, 係呢度巴打試出黎定轉貼先？

我睇完之後即刻將隻96lv護主犬升1lv進化，
同隻由10幾lv廢煲食祭品食到90lv既奉神犬相比，
atk一樣，hp都只係只係相差3

上面有reddit link
post出黎只供大家參考下

post多次等大家話reddit d人又放流料

有無圖望下, 打破reddit!

用尼多王兩公婆＋超夢夢 輕鬆秒夢夢
兩公婆70LV左右＋垃圾bingo就搞掂

用百萬t？

梗係吹捧啦 卒關中就一下扣十萬 神鳥就廿萬 夢夢就30萬／59萬
但係打好慢同靠P石疊復活／移速

老公有吹捧咩

邊招係吹捧?
any english name?

搵到了, 好似叫Flatter
得尼多蘭 同埋D進化有

又好似唔似係呢招?

穿山王 大力娃 水伊貝 加埋10000戰 終於打贏左超夢夢啦

係flatter 呀

煲左隻伊貝 BINGO 3樣加埋係 一般招式+ATK 75%
係咪無用

有冇人知點解自動出技 明明手動

係咪你手多未有得出已經狂禁
之後先停手發覺唔駛出

應該係有bug 間唔中d精靈自己開技 勁煩

Auto算

其實招技, 係令到敵人混亂, 之後佢自己打自己自殺?

終於出團團有5粒可以玩雙健美

頂 我仲以為親密度 同太高LV 之類 垃圾驚

我都試過 冇啦啦開咗技行開咗

就算進化左 BINGO 唔會改屬性??

會變

聽聞係直接向下變

真嘅話刷水屬快好多

試下先
THANKS

其實你地煲神獸 用金定鐵煲
D背殼好難儲
但用鐵煲又唔知係咪真係會爛IV

想問如果我要隻健美怪力,是咪多心slot o個隻好d

煲左隻buff 技 但9格都係攻石位

岀左隻急凍鳥6心3攻 用唔用得過
其他野都無問題

極光幕短縮殼5秒 cd一樣 你諗你

神獸坦？

from reddit movehsheet.xls

仲有3-4日我就有得玩了
(大家準備好課4煲未?)

見巴打玩兩健美
係咪即係BUFF 可以疊加?
但我之前試過變硬+健美,係咪都可以疊加?
仲有大家有無養富迪?要咩BINGO 好?
我刷左好耐先得一隻移速,-CD%,+30%技
呢隻係咪算養得過?

係
雙健美完可以硬食夢夢大炮無風險auto

姐係要儲15貝來煮？

20

都係個句啦, 有bro之前話無分別, 我等緊佢post圖ko reddit個理論
同埋多300能力, 但要用金煲用20材料
之後仲要洗技

料多/輕輕鬆鬆auto到刷貝先玩啦

至於IV, 就係random
金, 銀煲IV 0~100
銅煲0~50
廢煲0~10
呢D就隨機ge

出埋D PVP/鬥高分活動個陣
就係畀D痴線佬追MAX數值玩

純資料sharing
(我要到6月28先可能開始有得玩 )

唔課 一日生一隻超夢垃圾bo

其實係咪全部寵都單技3格石最好？

係
同埋方便auto

富迪最勁係精神強念？
我呢家果隻4x lv係咪掉得 好難洗技要食好多隻先有5x%機率洗到
咁係咪要先到油基納開始洗？有冇得唔比佢進化嫁？

ON左個不變石就會唔進化
另外想問下巴打們,如果本身有兩招技,可唔可以洗到變番同一招?
如可以,果招技可唔可連三粒石?

2技只會保持2技
一出世就定左, 無得變

連超夢夢都係學健美放buff炸
神獸喎 你唔好ff咁多了 睇少D卡通片

新手
等回體嘅時間真係好漫長

值得升嗎？

睇下咩bingo先

等回體ge時間可以望下d post
(我望左一個月等手機)

有冇人會玩3超夢夢
2隻健美+1隻強念/1隻健美+2隻強念

岩岩岀而隻值唔值洗住健美用住先？

我煮左三隻一貝+4色
有2超夢1急凍

係咪三色+夢夢都一樣會岀？

我見到遠程有移速bingo通常當祭品食 你覺得ok都可以練

16xxx過12-6
19xxx過12-8
然後發覺完全過唔到12-9

yes 所以煮緊雙健
我24xxx

岩岩打左次飛剌海馬 怪力 富敵
過左

90lv果隻係由廢煲煲出黎，見bingo幾好就升黎用

之後見有人話金煲煲出黎白值固定加300,
心諗差300差多好架wo, 我用金煲煲左咁多祭品，
都唔覺啲白值有差咁多，
就試下拎隻金煲96lv既護主犬升1lv對比下
我就唔知reddit點計到金煲會勁咁多

我岩岩煲左隻超夢夢用金煲
能力係高廢煲好多
可能係機率性加/神獸先加？

以前玩黃版都由低升上去勁d la

神奇, 頂級, 超卓
等reddit d人慢慢驗證下

求解

Ok啦
有普攻cd-50%
都係玩埋依幾日

洗到先算啦

我就係成功例子
靚格靚BINGO洗到食自己得24%都未洗到

唔轉電話la 有咩謂

電話先正

我拎埋神獸去洗技都唔出水炮

大家會拎幾多部電話一齊玩 ?

一部

刷極都刷唔到水炮

希望在明天

未見過水炮+1

手機版都係繼續刷

海馬一刷

依家刷技都刷到傻 手機版又要RE一次真係不了

撒嬌 機率好低 雖然中左真係降好多攻

yeah 洗到健美la

同意仲要一樣驚

雙健美+水炮/精神強念好D??

海馬水同富敵精都有

點解用左雙健美頭頂都係得2個狀態?
用左團X3 同團X2連X1

到時侯你地就會switch+手機同時刷

係咁
但明顯會高攻左同高防左

水炮定強念勁d

自己試下邊招順手

1. 刷到咩就用咩

2. 之後2招刷晒就慢慢試手感, 聽聞水炮射4下, 連連變8下, 清卒方便
精神強念就打BOSS勁, 射1支出去, 連連變2次, combo attack

連連多出黎果4下多數空炮

空曠地方就食得晒

第2下會再向後
成日都搞到一下都打唔中
我都考慮緊拆唔拆粒連連

連連加展展

展展有咩用?
條水炮厚D?

而家展展 連連 -cd
考慮緊拆連連裝多個展展/-cd

係,無展展得1格

厚幾多?

遠射

厚d 定遠d

唔記得,冇帶機返公司

厚d就一定
遠唔遠d就冇實際測試過

厚d 有咩用 水炮都係打一下

射出去多d機會hi到冇瞄住果隻

可能la

手機版係咪27號出

27 or 28
27 maybe US time
so HK 28

3神鳥果度冇用展展可能掃唔到多1-2隻

無課無得買煲真係啲細料都999了

我差藍色同黃色未999到

好易999

黃色同藍色成日要用

紅黑呢2種料少用好多

拿拿臨手機版一出就課夠4煲, 物盡其用!

金煲煲左隻急凍雞單技加冰攻-CD, 刷咩技最好同值唔值得升

我覺得隻game好神奇
無上網都玩到都計到體力
改時間都呃唔到佢
唔知係咩原理

game內置漏斗計時器?

(留名等手機hack版, 手機game最易hack)

但佢kill左app都識計
唔通而家可以kill左app都會背後計時

跟save data？

IT ge野, 我地唔明ga啦

有d app表面上kill左, 暗地裡蕷實仲運行緊

新手想問下隻凱西一開波已經50 LV 咁點先進到化

你要改佢個名做卡斯之後升LV就會進

最近果10煲都出雙技係咩玩法

好事成雙 x10次

仲有3日就可能有得玩, 加入大家

d石
連連, 團團 好熱門個個都刷緊
仲有邊d有用?
邊d係垃圾, 垃圾可以要扔走? 無得賣?

有得賣
連連 團團 速速 最常用
水炮用展展
落石用多多
吹棒果類nerf技用恆恆

THX
賣石有咩拎?

素材

雙健身 水炮一下兩皮爆擊有機會4皮 見過最多

打岩石有5萬

進化Bingo係咪一定會重洗

邊隻水炮咁堅

海馬 上左BUFF 姐

本身bingo靚唔靚

命中傷+10%
水ATK+10%
水CDR-15%

見過8萬
應該仲有得高
我隻6攻25%
如果有7-8攻45%

都係海馬? (我而家洗緊隻水箭龜 )

我隻係高超鴨

我4心5攻
你6攻

咁水炮好似好過神精強念

強念用左陣就冇用
所以唔敢答你邊招好
我個人都係傾向用水炮

暫時出過兩隻神獸都係雙技,睇黎可以疊埋心水玩手機版

寶石海星，2隻健美，
auto 12-9, 試過水炮其中一hit 6萬5

其實巴打們唔洗隻隻都問用唔用得，
1打手2buff/2打手1buff 都刷到12-9,
至少3心位以上就用得，
就算整到完美既寵現階段都係得12-9可以玩

手機咪一樣

可能會課4個煲有得煮快D想要既野

課啦課啦, 4煲先係真正pkm quest

再加每日190券
8-9格電, 用券一下回體回9格
正呀喂

(有無人幫我課埋 )

12-8 鯉魚王先係boss

鯉王魚先係最強PKM

一下串燒三兄弟
雙健無用

Android 版28號出?

應該係
ios都係28

一出就課4個鍋
switch版返工清唔到體力

4煲正

卡斯廢bingo係咪棄得？ 我進左幾隻富迪bingo都無勁過

係棄得

佢點變都只係%/數值下降

難得煮到隻色遺霹靂彈 但廢

色違留念就算

雙健打唔死卡比獸

自來左隻色違食夢獸，不過3個bingo全部無用

搏佢唔好狂訓
我果陣雙水炮如果佢狂訓都好似打唔切

慢慢打
呢隻預左係磨耐啲
打到咁上下佢就唔會訓

仲有2日

已經可以人手穩打12-9
有無巴打用兩隻超夢夢

好多貝

2隻超夢夢健美
打算整多隻夢夢/超夢夢用精神強念
2超夢夢+1夢夢/3超夢夢，型

強念你見過最多打幾多

未整到
但強念係一堆數字好難計

強念配咩石?

連連快/連快快

用雷雀頂多人手穩刷12-9
換水炮水箭龜即刻變自動刷

唔知係咪聽既出電話版呢

應該係, 我已經準備好了

唔知幾點有呢

我用水炮有時都唔夠時間 巴打用咩

我都係放工個陣望下
有得download就即玩

台仔個食譜機率又多左人一齊做統計(now 100人)
同時用埋個鬼佬app睇食譜
d人打機整攻略真係好犀利

一開game就儲料煲大岩蛇happy下

129 真係多貝

水炮都唔夠時間？
幾攻？
我雙健美單水炮都係打2分鐘左右

我成4mins

遇到菊石獸 ？

而d 煩野有機會time out

健美 強念 不過全部100lv 你可能未夠lv姐

兩隻啟暴龍
一隻係龍之xx
一隻係破壞光線
但破壞光線好低攻咁 又慢
係咪要再刷其他技

刷龍星群

根據reddit 個研究 (信佢一成先啦)
LV其實唔爭得遠, lv1 vs lv100 爭100攻100血
金煲先係重點, 成300
(而之前有位bro廢煲金煲都有差唔多數值, reddit班友話....恭喜佢中bug )

同埋9格石位好重要, 9粒廢bingo石 vs 9粒勁bingo石又爭一截
(利申: 9up, 我聽日先有機會有得第1日玩 )

有fd講話d海馬唔抵上lv100, 因為有得再進化 (gen2)

有話會出gen2咩
你咁講大岩蛇/長藤怪/鴨咀火龍個堆都係一樣

啱呀

所以都係唔理了, 用得就用
如果有幸進到隻有水炮ge海馬, 真係唔用 ?

真係出GEN2咪再煲過
舊個D都未必可以帶去GEN2島LA

話唔定gen2好似pokemon go咁.....等左6-7個月

到時整返個彩虹煲, 全能力+400-500
全部由頭煲過!

限gen入關都好ge

其實我想講未夠100lv所以用唔哂d石姐

巴打未玩都已經識咁多 係咪準備好魔法卡開4煲

4煲就唔洗識咁多啦
堅持0課 (睇下堅持到幾多分鐘)

0課都爆機la

集郵目標: 151種色違pkm

難到hihi

係咪進化會再random多次個體？

儲廿貝煮金煲

岩岩出左隻20貝夢夢個體幾好，雙1100
不過雙技

有廿貝想煮超夢， 點配搭最好

4彩1貝好似高機率超夢夢
我無咁多細彩所以用其他4色大素各1

有彩用彩
無彩就用大
但唔可以有2隻同色大,
因為同色大係其他食譜黎

可以試下上次share個app煮下
望下有機會出d咩先入game真正煮
(只供參考)

根據reddit同d攻略網
彩個數值大過普通大材料
所以愈多彩, 個煲野就愈special, 愈易中超夢夢/夢夢

Rainbow Matter
Very precious ingredients that can substitute for any other ingredients.
Acts as 2 Precious ingredients

= 2粒大!

聽日出手機版
一開始有咩要準備留意

用彩個體值會唔會高d

暫時煮左4次，2隻超夢夢，1隻夢夢，1隻火鳥

儲夠料就煮單技大岩蛇，一開波就可以扶搖直上，如果跟哂switch版既話

隻機有無連機玩？

課最大個3合1 pack, 3600yen應該
4煲+好多券, 每日拎190券, 任玩

暫時無

switch係單機玩，電話唔知有咩新功能

體力, 攻擊力個d?
唔知

thx 我試下先

Ios玩得？

wa diu
拿拿臨download先
(ANDROID/IOS)

IOS出左

唔撚係掛
點解我仲未下載得
pre-order左

大家玩住先
我返工無得打

日本store未得?

係咪要香港store?

Nox player hanged
Diu

有繼承資料
係咪只限電話對電話?

you try

買完$238洗唔洗買個$23?

未有得down既

我香港store down

香港先有
日本pre-order左都未見有

冇帶switch
有冇人睇下有冇更新可以設定度玩繼承?

有冇人打算玩兩個account
我switch冇課， 諗住電話課

咩叫細彩 同用幾粒

諗住課
但想睇下switch果邊有冇更新繼承

x2

垃圾驚auto打緊都會off screen

An機都有

駛唔駛轉去Apps台

電話4個煲都係2百幾蚊？

238
仲有個比卡超套裝係switch版冇

無得引繼 好彩無課switch版

開左switch睇冇更新?

無

有冇人手機版已經課左

238

細彩咪細彩
大彩=貝

有人開咗

四四方方彩色個粒
用幾多， 就睇下你用咩煲

日本都有
DL緊

4小貝+大貝？勁d

繼續留switch

易d出超夢夢
個體值會唔會勁d就唔知

車厘龜起手 玩下先

雙技車厘龜

我都係
不過我係預左拎黎洗技

今晚再試nox player
手機太細了

...switch版一開始勁缺團團
而家電話話第3關已經出左2粒....

隻特別比卡超可以有咩技

廢？仲以為可以一路用 新玩

開局中雙技
一個撞人走，一個旋渦

兩技就係廢， 我奇異種子又係兩技

後面用金煲
仲要洗技
慢慢玩

初期寵
遲早吞左佢ga啦

後期煲果d個體值高d
依隻我預拎黎遲下洗水炮

已上架，gogogo

純粹對車厘龜系列有愛

遲d煲過隻
可以直接煲隻9x lv

隻龜係咁死

仆街慣咗電視打 電話太細

airplay

到底係咪課返嚟嘅寵都係兩技
我4隻都兩技嘅

安撞新玩

運

屌
嬲

rip 自己煮仲好

硬硬大岩蛇,可以課了

最好電腦個nox可以玩到啦.....
實在唔慣用手機咁細

有冇無課嘅攻略？

初期神寵大岩蛇

D券買x1.5掉落先
新手煲大岩蛇

其實課左係咪都要買1.5掉落?定係果舊恥鬼已經ok?

30%海星 又要刷技地獄

1.5啦, 其他前期用途唔算大, 同埋買啲cheap嘢可以快啲儲夠買10件item個quest, 每日多10卷

d裝飾唔夠位擺
係咪唔一定要擺出黎?

ios一直都down緊但0%咁

屌 又無左

唔洗擺

屌 一鳩樣

已預約但down 唔到

特別既比卡超 = 識衝浪既比卡超

android已出

down完del埋

有得改名，好波

Sor 我新手 1.5即係買邊個？
有好多1.5揀 又水伊 又多多既decoration, 係咪要全部買晒？

好彩無限時
大岩蛇慢慢磨

中！大岩蛇！

用50卷買嗰啲, 每隻顏色果實都有各自嘅1.5掉落bonus買

奴工無得偷打

咪又係auto
返工都玩得

咁洗唔洗放埋出來先有效

by reddit:
買完X1.5 材料掉落4個之後
就買exp up, 洗技機率up

買左已有效, 不用放

一口氣打到4-4無體
之前玩果陣第3關就卡

第一次煮地面系料理就中左兩隻大岩蛇

點解我煲左隻綠色既大岩蛇既

色違版, 特別色

咁快呀師兄, 我仲未開始煲野
得蚊香蝌蚪

auto losed 2-2

手機撚終於有得玩？

係呀!

唔想刷技 同埋手機要玩fgo

頭先1貝4彩， 出兩隻超夢
第一隻係shadow ball (3格)
第二隻係shadow ball (2格) + 精神衝擊

睇第一隻bingo

4心3攻2通
效果抗性
命中要害機率
一般屬性攻擊

一般屬性攻擊cd-50定一般屬性攻擊上昇

上升

2隻肥料 興奮

不要再說了
又刷唔到最後嗰關， 刷前面又難出貝

買埋超夢夢道門係咪可以9體力?
定係要擺出黎先計?

有一個必出大岩蛇 忘記了閃什麼材料 求教

pokemon->揀大岩蛇->搵條得佢既recipe

返大陸貼吧問

其實 switch 爆左機都冇咩意慾再玩
自己又唔係收集狂

any link
我想睇埋大陸D人HACK左個GAME未

switch冇課到
電話版課黎支持下
課左又冇理由唔玩
所以爆多次機先

每日AUTO下又得
登入拎下PKM, 有更新再捉GEN2又得
得左

多謝支持
放工狗衝回家try nox player!

個倒數72小時好礙眼

點解唔用電話玩

大陸仔蒲開 我唔識的

買左佢咪得

送隻識衝浪既比卡超,幾型

太細了
習慣左用電腦打手機game

得左就手機nox一齊玩

佢個繼承, 繼完一日內無得轉裝置

可唔可以同switch連動？

仆街仔已做
終於可以嘗試到4煲嘅威力

忍手不課了
會比女友發現

但我隻bingo好廢

呢D時侯就識做啦：
課響你女友部手機！

nox player hanged 響一開波揀完pkm, 打死隻小哥達一刻

新手, 想問下大岩蛇要煮到咩技同combo先好開始升佢?

switch係咪無得繼承去an機?

咩都用住先

Memu玩到!

岀左隻咁ga

單技落石岩石封印變硬都可以用,BINGO無所謂,後期用金煲煮條更靚

Not fair

金bo?

急凍好似無人用嫁wo 好廢係bingo 好靚

想用金煲煮4彩1貝

我有80粒彩就會黎一鋪

新手記住銅煲爛煲煮出嚟啲寵都係condom

我來la

岩岩來左隻菊石 好無用嫁同埋佢有無得進化？
同埋e 貝點進唔同色

水屬有水炮都用得過
伊貝睇Q&A

新手玩緊手機版
想問下依隻野有冇用

bingo 唔太靚

煮左3條大岩蛇都唔岩技

互食未

第1條大岩蛇, 雙技!, 廢技!

可以拎黎洗技,係特訓果版

有兩個一樣驚ga post 遲d 點

手動如果係變硬加落石都可以用下既

繼續呢個post討論!

想問下1/2/3/4/5 貝係咪無分別

ok

3大岩蛇自動打
最好係咪3條都係3格落石?

如果係加農光炮有冇用？

一條變硬

無晒體, 可以休息了

手機版都係單機

sure la
好似pokemon shuffle咁

呢招一般,放棄吧

不過前面D關仲可以靠本身既數值過關既

大岩蛇得一技

一技先係好野

得加農炮 不過用住先

卡斯 出左幻象光線
係咪正技黎

前期可用住先,進左洗精神念力

我都有, 但個技係吼叫, 5心

100lv 哈古龍 係咪進唔到啟暴龍

咁撚快無體 屌 放工諗住好好玩下

課左$238你就大把體

叉一次電25券, 回滿! (9格電!)

點解???

忍下手先

新手想問 一開始洗3條大岩蛇先？

任務個d電量回復+5
課左金高左上限, 係咪會變+6~+9?

1條已經可以慢慢磨時間
3條

唔會,我之前變左6格電都係得5格

到我問新手問題啦
打到邊先有銅煲, 銀煲, 金煲

哦, 咁等我7月1放假狂用先

中期就可以練怪力代替

日日送好撚多卷

rip

下個po會加返An/iOS係topic

[Switch/An/iOS]

靠隻大岩蛇生存拖時間復活
等隻用鐵腕復活打

app台有個POST

但唔想過去(住), 應該有唔少新手, 過一排應該棄一半

隻波波起風直吹,
裝左多多石, 變左2個風(V字吹), 無次中目標

銅係過左第3關,金係過11關,銀唔記得

6

終於有單技

仲要靚BINGO同閃,如果係金煲出就完美

爭300算啦, 到時都唔會玩大岩蛇

下個POST頭加返呢幾張圖應該幫到好多新手,
尤其是問技能

其實都係,P石後期刷高D數值加埋都相差唔遠

怪力同海馬爆傷同機率都100% la

SWITCH版我係用緊海星同椰樹獸

會有100% ga咩?

超夢同怪力唔用團團？

金色P石隨機有3個特效,爆傷同爆擊率可以疊到上100%

你對眼無野嘛？

有無人用5貝煮

啱download完電話版 電話之間可以引繼 好似係

第一日已經打完兩公婆

金bo 1貝4彩岀 火鳥有咩技好用

大字燒同埋有招叫神鳥乜鳩

差隻雷鳥就有齊完美三神鳥

進化之後會唔會洗左舊個招技能?
定剩係BINGO會唔同?

上錯下岩

半日就打到第9關

Bingo 會轉？
我岩岩有條大岩蛇3個都加岩石技能攻擊都好似唔同左

有D係數值改變,有D係成招都變

大岩蛇有得進化咩

怪力 健美 同 大岩蛇 變硬 會唔會疊?

喺咪一路用鐵 等到金先轉 銅銀唔洗理？

一齊用可以同時加全隊防同攻

有好啲既煲就梗係用好啲既煲啦
煲出黎高LV 啲
慳返升LV時間
舊煲可以用黎刷技用(慳料啲)

7心

一開波刷左 健美 落石 水炮 差升lv

隻多刺菊石獸真係易刷水炮

隻色好怪

中毒

你地有無試過隻海馬bug 左唔識岀水炮 diu

貼牆既話會出事

佢係招技長灰

法國貝殼易岀過細彩

大岩蛇戰隊 (2技)

無變硬

下次金bo 又要用返貝殼4色

算係咁啦
一向打機無乜運
唔洗刷首抽ge game算唔錯ga啦
0課每日煲3-4隻大岩蛇

0課都好快爆機 課左快4倍時間

石位唔夠用了

就快要每日用50卷加石盒

煲special又冇廿粒 貝洗完健美+70%攻速就唔洗用了

有+70%攻速嫁咩？？
我未岀雷烏同夢夢

switch版煮左6次而家差急凍鳥就齊legend級

反而其他好似難岀
卡比 背背龍

新手想問下依家4個煲, 打到差第5,6關既boss, 依家應該主力煮咩寵
暫時用緊25lv落石大岩蛇, 32lv豪力, 25lv火恐龍

課金開圖鑑

慢煮

煮下識水炮同精念果堆寵

背背龍我用4大藍加1大黑出到

水母海星海馬傻鴨要進左先識
卡斯要進到尤基納先識
背背龍菊石同蛋蛋可直接洗水炮或者精念

冇70%攻速唔通貪超夢夢冇格鬥技減cd咩

岩岩係reddit搵到個list, 唔知有冇用

同埋想問下有冇得係煮野以外既時間睇下自己有咩材料剩?

終於卡關,第9關

背背龍太多心同bingo垃圾
梗係洗海星星公廁啦

好似無

好啦

大嘅藍菇打咩關多啲？

12-boss

第8關

初期呢

尼多王+后

每關有個素材比例圓形圖

再次回憶起恥鬼卡關之痛

我想問招式特訓中，有冇得預測將會變成乜野既新技能？定係隨機俾你？

我隻兩隻派拉斯，本來一隻放毒，一隻放麻，特訓後變左吸引敵人打佢

Thx!

random

點為止一條勁嘅大岩蛇？

有落石

落石大岩蛇真係屈到爆
差4,5百戰力都輕鬆過

洗極都冇水炮
switch洗得太順利而家有報應

打咁快呀
我仲玩緊3-5
煲緊第4條大岩蛇

洗到喇,恥鬼你今次仆街了

今次一星期爆機 ?

壓倒性

我仲未研究到點玩好
考慮緊大岩蛇落石戰隊
打到有銀煲就開始合野洗水炮, 精神強念

0課真係好慢好休閒

我都無體了

好似話買10個decoration會拎多個decoration
max charge +1 定係 daily bonus +10?

應該係daily bonus +10

想問下有單技落石嘅大岩蛇
bingo 就一定係加岩攻招架啦
但有冇話九宮格戈到 多心勁d 定 多攻勁d???

定其實唔駛點理 一刷到單技落石就狗沖？ 後期唔會用到佢？

落石即係做輸出
唔可以太少攻

終於拎到銀煲

想問下呢個decoration係咩黎

10幾廿lv 屌 P石都拉唔出bingo就是旦啦
你拎到銀煲後 真係咁鐘意大岩先洗5/6攻+靚bingo

decoration

裝飾品；裝飾

好想回體

想問下melee同range係每隻pkm固定
定係睇佢有咩技再決定
見serebii果度大岩蛇係melee但係我點擺都係range

Premier Ball Model

呢個未有, 暫時每日有190卷

買哂材料x1.5,而家儲黎買多格電

落石即係岩石封鎖嗎？？

no
2招唔同的

去到LV90幾100先開齊9格心
(到時你都煲過第2隻野出黎了, 有落石單技, 心心唔太多/少 就用住先)

咁我煮左5,6條大岩蛇返黎，洗都洗左三次技

冇一條中落石，有冇圖睇下個技能係咩樣

第10關隻王變左肥大，本身唔係鯉魚龍黎咩？

某bro個張

呢條大岩蛇靚到爆,
都唔知扶左幾多個阿婆過馬路先煲到出黎

真正既地獄現正開始

你洗唔洗咁快手
一日爆機

咩隊爆機?

手機版落石好似好用咗
Switch玩果陣成日飛過龍，呢家會卡係頭上

我成日落唔中

android / switch

iOS

係咪唔應該花時間升佢？

腕力同高超鴨有無高機率食譜介紹

想問下呢2隻升唔升得過?
定係一定要用金/銀煲出黎既野先用得?

隻大岩蛇刷單技啦

單技係咪即係要再刷過一隻
同埋想問隻精靈下面個強度係咩意思 類似正傳既個體值

鐵腕: 2小紅2小藍1大黃

巴打好勁
我用緊一隻怪力 兩隻大岩蛇 打到第十關卡關
而家刷緊水炮

有無課？

有呀
不過冇用石回過體

我第9關隻恥鬼卡
之後洗到水炮就直上11
12要洗過隻水炮
依隻得3攻係叫做咁岩開晒3bingo

有無咩裝飾係優先要買

係
強度又係隻隻唔同

想問多樣, 咁個強度有冇指標話幾多幾高先好升/用佢(當爆左機想升隻完美/近乎完美)

bingo緊要d，數值可以靠p石幫補

明白
不過玩開pkm都想整D完美/近乎完美既寵, 強逼症發作

I know that feel

想問下點解我跟住條form煮大岩蛇(細藍細黃大紅大黃大黑)
明明得6隻機會 我出左隻無喺個pool既比華拉

上面你post果條link有bonus and stats果到拉到最右有講所有寵既stat,可以睇返果到

大岩蛇煮2細黃2細黑1大藍啦

我見(細藍細黃大紅大黃大黑) quality係very good

呢個係咪咩form黎

信我條配方啦

其實係咪改過嚟， 感覺上煮出嚟嘅嘢唔同咗， 洗技又難咗
定係我用哂啲運

配方果度個quality越高出黎隻寵會勁d?
定淨係講緊個配方本身個quality

quality係代表稀有度姐，想同一隻寵升到同lv但數值勁d係要靠金煲

thank
我仲哂哂d料用very good果d去煲大岩蛇

想洗技易d就買擺設啦

對一對個強度表, 我有隻攻擊強度646既怪力(max. 670), 隻野單技, 4心5攻,
bingo係 格招加攻%, 格招-CD同-擊飛%
好似都叫中上(但血強度得一半)

我意思係洗得到， 但係洗嚟洗去都係廢技
switch版冇課都洗得出水炮， 手機課咗反而洗唔出

而且switch版求其煮都有一堆單技海馬海星， 依家手機4個煲， 8成都係雙技

雙技唔好？

單技配3粒石最佳

最強既健美應該係邊3款bingo?同埋係咪起碼7防2攻?

健美碗力

出左隻單技健美鐵腕

但係9攻
屌你老味

召喚同林巴, 可唔可以幫我睇下D數值表係點睇

以奇異花為為例, 最高既HP強度係咪625+275+150?

全攻型唔好咩?

企係度唔洗5秒就縮番入精靈球

健美+3粒團團
但無血ge話求其被人打一下都死

2個post不斷回答問題
(唔知有幾多人信左我之後中伏呢?)
(50%真, 50%伏, 一係對一係錯, 50-50)

卡緊恥鬼
手機版感覺上好難出石
連連團團見都未見過

全攻係咪反而廢

全攻必廢, 唔洗諗

係呀，金煲最低血就525加275加150

想請問巴打們九宮格入面
有格仔係又有心又有拳頭即係點

放拳又得, 放心又得

唔該哂
而家刷左好耐水炮刷唔到一隻岩

想問進化會唔會轉技？

會多左技可以洗，但唔會直接轉技

連續16隻唔出海星
點刷水炮...

用傻鴨 大眼水母

4%一隻咋喎

我用緊3小藍 1小黃 1小紅刷

我都係

20隻唔出
係咪換左食譜

我岩岩係咁出
不過冇隻岩用

點解要咁對我...

3心健美3格腕力用唔用得過

用住先囉
拎到金煲先再煲過

no
bingo有機會轉

突擊型

其實卡斯要幾心幾防先好升佢, 再刷技

好少體用啊

忠告:
仲煲緊大岩蛇ge兄弟
記得煲岩石湯
地系湯係會出其他野

3心6拳

4心5拳都用得ge, 再望下bingo

但唔係升到富迪都會轉晒D bingo 咩?
到時bingo 唔靚點算

再換
Btw唔係乜都會轉

水炮有邊隻推薦？

d人會係會好似movesheet個spreadsheet咁打直咁換bingo

內置高速移動

蘑多蘑多蟹也菇

高攻=海星

送死一流 好羨慕

呢隻GAME有無寵有惡系技－cd bingo

升緊隻超夢夢 71lv d 數值已經同怪力差唔多

未進前有-CD
早知開不變石
BTW,裝埋P力石有200%速,比人彈開,極速上返戰場

洗到精神強念
想問D 連連石有無話打邊關刷到出來

唉 不要再說了 冇特別講邊度 佢出就會出比你 唔出就打到最尾都唔出

菊石獸 好似係

任何關都有機會出,刷得多就會有

課23蚊有一粒

快過小明去食招

咁好用一定要keep住養了 一定要推介埋畀其他巴打

有課金既巴打有冇瘋狂回電

不愧係戰神COCO

如果有巴打卡boss 推薦練隻吹捧

堅持唔課

玩玩下就會多到賣

每次煮完野見到引到兩隻都特別爽

刷緊8-BOSS拎藍果
已經有6粒連連石,其他得1,2粒

用普通煲煲肥料出嚟俾高lv嘅大岩蛇刷技，咁做啱唔啱？

啱,想升既寵就金煲,洗技就鐵煲

岩岩開始玩 成日冇電
等到有返電定係課金買電好

隻GAME回體真係慢到....

一開始玩都咁慢真係好冇動力
以為會係咁送，等你玩到唔想玩